export default data = [
    {
        question: "Mafia: Definitivní edice spojuje dvě mise z původní hry v jednu. Jedná se konkrétně o mise Kněz a ?",
        options: ["Behna","Coura","Dáma","Prostitutka"],
        correct_option: "Coura"
    },
    {
        question: "Původní Mafie v rámci příběhu nabízí 20 misí. Kolik misí, potažmo úkolů, nabízí Extrémní jízda?",
        options: ["12","15","19","25"],
        correct_option: "19"
    },
    {
        question: "Labužník Salieri si v Pepého restauraci objednal jako hlavní chod jakou specialitu nebo speciality?",
        options: ["Salieri nešel do restaurace jíst, ale obchodovát s Pepém","Pepého restaurant byl roztřílen dříve, než si stihl Salieri něco objednat","Dal si Pepého výborné chianti","Hlavní chod jmenován nebyl"],
        correct_option: "Hlavní chod jmenován nebyl"
    },
    {
        question: "Hudbu pro remake Mafie skládá Jesse Harlin. Kdo se postaral o složení původního soundtracku?",
        options: ["Vladimir Šimunek","Ondřej Matějka","Matúš Široký","Adam Kuruc"],
        correct_option: "Vladimir Šimunek"
    },
    {
        question: "Jeden z pasažérů v misi Uprchlík vypadá stejně jako jedna z ústředních postav hlavního příběhu. O jakou postavu se jedná?",
        options: ["Paulie","Lucas Bertone","Sára","Sergio Morello Jr."],
        correct_option: "Sára"
    },
    {
        question: "Co vás může v případě neopatrného postupu prozradit při noční prohlídce interiéru vily v misi Návštěva lepší společnosti?",
        options: ["Spíci pes","Zpívající uklízečka","Nastavený budík","Opilý zahradník"],
        correct_option: "Zpívající uklízečka"
    },
    {
        question: "Jak zní jméno restaurace v Down Townu, před níž dojde k jednomu z neúspěšných pokusů o zabití Sergia Morella Jr.?",
        options: ["Rainbow Six","Rainbow Rhino","Rainbow Flower","Rainbow Garden"],
        correct_option: "Rainbow Garden"
    },
    {
        question: "Kolik dolarů vás stojí uložení hry v Salieriho baru v Jízdě?",
        options: ["500 dolaru","1000 dolaru","1500 dolaru","2000 dolaru"],
        correct_option: "2000 dolaru"
    },
    {
        question: "Když se v misi Molotov Party přiblížíte k Morellovu baru, Paulie vás mimo jiné nasměruje do boudy, v níž by mohlo být „něco pěknýho“. Co tam na vás nakonec čeká?",
        options: ["Modré auto Falconer","Thomson s plným zásobníkem","Krabice s granáty","Krabička s bižuterií"],
        correct_option: "Modré auto Falconer"
    },
    {
        question: "Mafia pamatuje doby, kdy se snadno dostupné herní enginy typu Unreal a Unity neválely na každém rohu, a tak mnohým studiím nezbylo nic jiného, než si vytvořit vlastní. Pod jakým označením tedy známe engine vytvořený přímo ve studiu Illusion Softworks, který pohání původní Mafii?",
        options: ["Ptero-Engine","LS3D","Illusion","VRAGE"],
        correct_option: "LS3D"
    }
    
]